澳門悅容莊個SPY真係一流！

十級正！過澳門一定要試！

你比人跟蹤？

sba 呀？

係咪背後吉到你哎哎聲

間諜主題cos?

香港都有banyan tree既spa

邊度？

香港有間酒店有banyan tree旗下既 Angsana spa
唔鬼記得係邊好似尖沙咀區既